「大家掛唔掛住我？個包裹和唔和味？」

經過明愛同羅湖呢兩單
今次係咪又有連登仔想發表偉論話又係狗做啊？

最緊要人冇事

重奪返個ac?

講真 復出大家一定係開心 但同時都好擔心 唔好再出事

上次又話離開晒香港
希望今次唔好呃我哋 唔想你哋有事

安全第一